an版個唔自動撈圖用得未

唔覺唔覺就用左好多data

又話admin秒應既

.